高質會然黎明卿上香區 冇18+

佢俾連狗逼害
出去其他台講咗兩三句嘢就bam撚咗

\|/

\|/

抵撚死
死不足惜

25到-.-

有幾
出左個安全區就要有比人收皮既覺悟

邊度有得睇黎sir遺言

哦都想睇

=.=?

唔bam埋 上條當麻

佢2個出面搞事

唔好25

55 睡了

造瓜埋你就世界和平

竟然有漏網之魚
連狗做野.........

點解會ban=.=

出左去第2個地頭搞事
耶穌都保你唔住
我話既!

用咩原因ban=.=
回post都唔比?

冇
覺得呢句幾型想講下

弱智閪躝啦

呀，好對唔住

毒撚學人搞事

仇人全面進場
踩多2鞋

因為台風偽科學撚要做死黎蛇

今鋪真係做忌